奧運/大角咀街坊全部同我入嚟

push

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

推

暫時close link

想入

城巴路線20
頻密班次、收費便宜 $4.9，往來維港灣(奧海城1期)至啟德，途經窩打老道(廣華醫院、家樂坊)、亞皆老街、九龍城、新蒲崗
路線更特設轉乘優惠
方便乘客往來將軍澳/九龍東

由大角咀 (維港灣) 往啟德
乘客使用同一張八達通卡：
1. 乘客轉乘路線 796C/796X 往將軍澳 / 970/ 970X (來回方向) / 971 往石排灣/ A20/A21 往紅磡站 / A22 往藍田站 / E23/ E23A 往慈雲山，第二程可節省：成人：$4.90，小童或長者：$2.50
796C須於九龍醫院轉車，於譽港灣或富豪東方酒店無法享用優惠，該兩站請上796X
2. 乘客可免費轉乘路線 22 往啟德郵輪碼頭 / 796C/796E 往蘇屋/ 796X 往尖沙咀 / E21A 往愛民
3. 乘客轉乘路線 608 往西灣河，可獲回贈第一程車資。

轉乘車站請參閱新巴城巴App